今日將軍澳遊行喺寶琳站岀，唔好去錯將軍澳站

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

推

出緊黎